新垣結衣（53）我只有一天 不想讓今天後悔

標題來源：

上年秋季新劇
《逃避雖可恥但有用》

官網：
FB：
Twitter：
IG：
預告片：

出演：
新垣結衣/星野源/大谷亮平/藤井隆
真野惠里菜/成田凌/山賀琴子/宇梶剛士
富田靖子/古田新太/石田百和子

主題曲：星野 源 - 「恋」

恋ダンス 教學片

女星新垣結衣接拍十月開播TBS日劇《逃避雖可恥但有用》，飾演像上班一樣為特定目的結婚的新妻，劇集根據海野津波在月刊《Kiss》連載的同名漫畫改編，以“丈夫是雇主，妻子是職員”的價值觀為基礎，講述契約結婚的主人公的故事。

劇中新垣結衣飾演主人公森山，這位25歲愛妄想的女子沒有男友，畢業後沒有工作，做派遣職員沒公司用，生活不順終日煩惱，她幫單身職員津崎做家務，對方提出不如像上班一樣結婚，於是他們秘密定下契約，開始了“丈夫是雇主，妻子是職員”的新婚生活。

分析文(含劇透)
《逃恥》：厭世地擁抱生命中的缺憾

《逃恥》橫掃91回學院賞
[url]

新手上路主線攻略：
一定要睇：逃恥、今日子、飛翔、legal high、code blue、父女、mbmh

可睇可唔睇：S警官、亂馬、龍櫻、辣妹、涉谷15、 smile

唔撚洗睇：全開(自行google男主)

分支：綜藝(4樓)、專訪、電影、CM、劇集特典

LIHKG投票參考：

基本小知識：
日本無分男 / 女主角呢樣野
得一個主演，好少會有雙主演
例如結衣係主演，星野源就要係助演

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
綜合下載(由星空巴提供)
隔離登pm gmail比「星空下的緣份」巴打等批
現時bd版lh有既新畫面係無字幕
要字幕完整請選擇1080i(無bd版新畫面)

常見問題：

Q：我想問星空巴個drive入面既片點整字幕
A：Down片+字幕落黎，將片+字幕改成同一檔名，Down「media player classic」落黎播條片

Q：點解我down唔到Google drive啲片？點解會顯示禁止or 失敗？係咪星空巴Off左條link？
A：人在Link在，解決方法有兩個
1) 用其他Browser再試下Down
2) 將你想Down嘅片滑鼠右click加上星號，之後去番自己個Google drive入面，click星號標記，你會見到你岩岩加左星號嘅片，再右click禁建立副本。

做完以上步驟，條片就會自動加到你自己嘅Google drive
ps：你個drive剩餘容量要多過條片

如果都係唔得呢？
唯有俾多次email星空巴再share

2017年3月新SP：「羈絆～奔跑吧!奇蹟的小馬～」

NHK特集電視劇「羈絆～奔跑吧!奇蹟的小馬～」出演決定了！

本作品，是東日本大震災受傷的一家，各種困難和戰鬥的同時，地震日出生的小馬夢想的賽馬到成長的身姿，福島縣的相馬舞台壓倒性的描繪的SP電視劇。

新垣結衣，飾演松下家的長女---松下將子役。

東日本大地震失去了長子的拓馬（岡田將生）的家人，和地震當日出生的小馬相依為命。父親·雅之（役所廣司）和長女·將子（新垣結衣）想將死去的哥哥夢見的競技馬培育起來，母親·佳世子（田中裕子）沉浸在失去了長子的悲痛之中無法自拔。以前是騎手的青年·夏雄（勝地涼）與協助他家人，進行受災地的複興，同時也依靠著作為北海道的牧場主人的加山（小林薰）。於是家庭面臨嚴峻的現實。真的是楊是夢寐以求的競技馬就能夠跑起來嗎？

《電視劇概要》
廣播：NHK 2017年3月23及24日兩晚（前後篇·各73分）
演出：役所広司、新垣結衣、岡田將生、勝地涼、小林薫、田中裕子

新垣結衣x瑛太W主演映畫「ミックス。」(混合雙打)
挑戰乒乓球題材的浪漫喜劇！

腳本：古沢良太（Legal High 腳本）
監督：石川淳一（Legal High 監督）

共演卡司：広末涼子、遠藤憲一、田中美佐子、佐野勇斗、瀬戸康史、永野芽郁、蒼井優、森崎博之、吉田鋼太郎、生瀬勝久、山口紗彌加、斎藤司、久間田琳加、鈴木福、谷花音、真木よう子、小日向文世等。

2月中旬開始攝影，2017年秋全國東寶系公開！ 新垣結衣飾演戀愛和工作都很失敗的原天才乒乓球少女、快30歲的單身OL富田多滿子，與瑛太飾演的原日本職業拳擊手組合成乒乓球混雙，向全國大賽挑戰的故事。

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

相集

擺圖用google drive：
(已整合隔離巴打多年黎既圖)

巴打創作：

binc名單：

ios用whatsapp save gif 教學：

綜藝、專訪、相關影片

B站sub呢兩個up主有新野就即刻睇到
生肉：
熟肉：

2016 紅白審查專區
新垣結衣全鏡頭：
《恋》表演：

《月刊 新垣結衣》專訪

《NYLON JAPAN × Yui Aragaki》新垣結衣 109問

2017最新一期 一般人對gakki的印象調查！

最終回宣番

真．情熱大陸 - 2010年結衣重溫篇

新垣結衣 高清cm 150連發

今日子Gakki interview

今日子making of (Gakki cut)

2012.02.02 【5LDK】新垣结衣

2013.04.12 はなまるマーケット 新垣结衣

2016.12.16《金SMA》新垣結衣 星野源 中居正廣部份 (字幕)

2016.12.11 SP Gakki Cut (字幕)

2016.12.9 TBS『 ぴったんこカンカン 』(字幕)

2016.11.12 新垣結衣が表参道をウインドウショッピング！(字幕)

2016.11.01【社会現象!】『恋ダンス』人気の秘密にせまる!!(字幕)

2016.10.06櫻井有吉夜會 新垣结衣cut

2016.10.07 ぴったんこカン：新垣結衣＆星野源 (字幕)

一頁

留名

20M留名

可愛い😍😍😍

留名先

1

一

新post留名

快過負皮巴！

留！

Lm

負評佬仲未出嚟

#26 (no comment)

負皮佬!笛笛該!

做咗

btw第三版有啲spelling or grammatical mistakes，e.g. reason that attract, in what extend, do you interested

今晚無mon post

搶第二頁

屌

結衣居然有負評
同我隻揪

次次趁我唔係到加速
咁岩次次都一睇就新post

第二頁留名

今鋪真係瞓

睇嚟負評佬同腥些一齊瞓

次次5頁內自動會入黎嫁啦

唇上之歌好好睇
一日完左空飛同唇上之歌,兩個都催淚

一齊瞓

可能尋日果個真係撳錯啫

咁快就推爆

幫總統召喚熄燈瞓覺.gif

bb啱啱訓咗
我都訓了

劉明

結衣bb晚安

第三頁

補多張

到底係劇本好定結衣做得好
整體上結衣出演既都算高質

LM

巴打今日遊左未

迷稻黨留名

睇緊波黎開POST,好撚彩趕得切

唇上之歌感覺上其實結衣無咩發揮 唔知係咪因爲角色規限太多？

lm

app都修正返頭po做#0

返屋企改下個留名script先

唔通....腥些......

Prof script 都寫埋

Dl緊今日子 加速

睇嚟我有資格做今日子嘅華生

lm gakki&Me

空飛劇本演出都好
唇上之歌我覺得好睇係因為我特別有感觸

唔該 有冇人有bookmark到上次google張廣告list 搵唔返

見到呢幅圖又想喊

遊.......遊........

LM 走左去重刷就開新post

我收左入頭post個格式最底

呢排連登搞乜 係咁彈
Up圖又彈 睇po又彈

孤兒post樓主here ，睇到平復唔到心情

An機？

Heart Heart Heart GO!!!!!!
LM

我記低今日單案姐 巴打唔洗咁感觸

唔好⋯遊呀⋯

召喚 billbillbill gif

推

巴打又遊?

睇完飛翔留名
整體黎講都算好睇
小稻稻都喊左好多次
不過真係代入唔到個男主角

iOS

雞蟲

我完全冇彈過

跪求結衣唱歌全集
或者可唔可以話俾我知有邊幾首必聽嘅
想返學做gym嗰時聽
我只係得花水木同小小戀曲

寶庫有

無入寶庫?

Kill其他apps再開

小弟入坑年資尚淺
咩係寶庫

寶庫有
「音樂專輯」
btw 虹好好聽

頭POST幫到你

冇遊好耐

うつし絵
赤い糸
メモリーズ
WALK
Hug
仲有好多都好好聽
快ｄ入寶庫啦

番工放工都聽結衣d歌

感謝各位巴打

大家好

你有無隔離登ac

放工/放學聽結衣d歌
d壓力即刻放鬆晒

聽緊

仲有小小戀歌
花水木
Make my day
Heart will drive
虹

小小戀歌無得輸

其實空井大佑巴打最好唔好貼d重大劇情轉折位出來

咁夜都咁多正皮

+1
覺得好溫暖

重點係負評佬仲未出現

負評佬

唔好講呢D 一陣F5就多左D野

負皮佬 你去左邊呀 笛笛該

負評佬聽朝要返早呀?

好似差咁啲嘢咁嘅感覺

老婆今晚陪我睇波

負皮佬都要笛笛該

唔通終於感化左負皮佬

負皮佬,笛笛該

哈利

負皮佬見唔對路，自己MON得Post多中埋毒

無人知我係邊個
已經去到放棄追post既地步

梅村光但用三島花

出現了

真係笛笛該

ip咩app出埋歌詞

係愛呀哈利
兩晚都咁夜比負皮

係愛啊哈利

最近睇緊smile，咪post下小花囉

Kkbox

召喚成功
真係有mon post

之前有巴打post 過, 聽歌學日文:

有中日歌詞, 唱到邊highlight到邊

去睇波

原來未感化到

留明

又重刷咗一次今日子

我皇必贏

前陌生路人 改圖高手 名作有巴打jpg.唔肯定係咪你

訓先 聽朝扮工再見

笑撚左

岡田D反應真係好似傻仔

該左喇

負皮佬都有專屬gif
呢度真係有愛

絲打有愛
我邊係高手 連gif圖都唔識改
上面個個改得幾正

好有花樣少年少女嘅感覺 啲衫啊

瞓教

新post留名
有冇人知呢個係咩節目?

係愛吵

你係速改binc圖達人

等獌輸

燈

睇緊巴狗
原本打算入1粒就訓 點知轉個頭俾人追平

點會呢巴打

頭先開波前有一刻想買獌贏 不過理智戰勝左衝動

1:0
雖然黑哨

留名等link
cap圖成日見 但係未睇

聽日番早 訓先

入面唔係有名有埋日子?

2015.10.10 ズームイン・サタデー（入面咁寫）

近排少左野去bin

又見到#26prof

最近排係自爆（好似係）

岩岩先有人自爆完 個個緊係小心行事

1點準時留名

最玩得最講得笑嗰個

之前隔1、2post就會有得笑
由遊巴大帶領大家比人binc

晚晚佢都係到守護

Yamagi 結衣可唔可以安慰下我地

爆花K巴

感謝巴打 直髮結衣好靚

我都覺得呢個髮型好正

想睇直髮結衣快啲睇唇上之歌

直髮結衣

睇黎我要追post探訪下個位巴打

頭先入寶庫搵過歌
見到自己整嘅個幅圖同之前有人用過
覺得呢個鋪嘅人好有愛
整多張希望有機會大家可以用
晚安

又bin?
自爆左個名姐 唔駛隔左幾個post都bin下哇

死獌狗

再次確定理智係好重要 好彩無買

你唔算啦巴打果D又係重要野,list唔會有你

佢講果位係

新po 留名

52-6=？？

冇追post. 借問聲係邊位巴打？

諗下邊個第1個，今次係第2次自爆
睇到果陣笑到我成個癲佬咁

疤

獨佔

不了

獌贏到，我以後唔遊車河

伊巴

你都幾撚燈,講完唔夠幾秒就入波

完場

對唔著呀

獨佔先

半夜睇熱鬥甲子園就會記起樹多巴 真男人

touch
唔睇名真係分唔到邊套作品

深夜留名

幾個鐘無追post都已經有排追 各位巴打手下留情呀！

洗完面訓

留名+獨佔

啱啱買左今日子SoundTrack, 雖然只係iTunes版，鐘意就攞去啦

召喚星巴放上寶庫

據講安達充筆下所有男主都為一多個女士而戰

樹多巴,你呢

巴打提提你itunes買歌metadata會有你account(email)名

個人強烈建議你要分享都剷曬個人資料再分享

唔好睇小D網絡索引

訓唔著 上黎獨佔

我又獨佔先

瞓先早抖

到底係邊個

會唔會有癡線佬睇劇睇天光

痴線佬早晨

小稻稻

好眼瞓

呢個咩黎？

早晨

有冇真痴線佬知？我係ig cap落來

原山紳士衫cm,佢地D eva mix

要用足6個表達

又要返工

結衣BB早晨

咁多位痴線佬同結衣BB早晨

結衣早晨

起身留名

好似好耐冇見過巴打你

唔好劇透，我未睇

早晨 又夠鐘返工

可能係我

各位結衣老公早晨

吓,你講到好似好多個咁得我一個喳喎

我以為自己留左名,原來掛住mon post冇留到

你呢個講法有小小嘔心 好似成街老襟咁
幾廿歲人ff小陣.jpg

咁邊個先係

晨早流名

我

我囉
唔使問啦

夜鬼繼續留名

邊個痴線佬買走哂大學百佳啲蕉碌茶

好出嚟認左佢

無得飲已經走左堂

你地班痴線佬

無得飲連堂都唔上

笛笛該

為可愛的結衣bb留名

秒

唔想起身

我老婆嬲豬了
你地唔好再冒認了

我老婆黎

又獨佔

咁多位都未訓醒

腥些

唔洗叫我啦
比佢地FF吓囉

好鍾意bb應援look 好有型呀

1001

結衣早晨
好耐都冇追你d劇
好想睇

早晨又圖戰

次次見到呢張都會笑

扮工無野做 好想睇結衣

好想俾腥些對住面打乞痴

post下圖先

好多痴線佬認做結衣老公

你講咩呀，結衣bb喺我屋企等我返去喎

今日又係好靜

未到火曜日呀嘛

巴打一連3po

啲扮工人呢

好眼訓

專用打招呼圖 我就唔識po白圖嘅

好悶 發緊呆

白圖巴打最近幾張都無白圖(好似係)

Sorry 手殘

各位唔好意思

咁lag嘅

我覺得最容易重刷既都係空飛

FPS rip

不愧為動態圖

今日子正面圖一張

若隱若現的V領

可是今日子的姿色還是少得可憐

若現左啲乜

塊面真係好大

呀⋯⋯

補返幾幅 先

厄介巴打呢

唔show啫

今日子緊係睇

有冇第一集嗰張
一出大廈

無，不過有呢張

BB對腳好有肉地

諗起某巴既蘿蔔

咁都有得鞭

唉......

早晨 食個早餐先

厄介

有無巴打美術堂拎A

睇完lh1留名

拎開D

呢張咪我收藏嘅秘密圖

有無巴絲有愛上愚蠢張gif

今日好忙 無得扮工

無錯 多謝米羅巴

有無人睇緊oscar

mikuri 今日子 真知子 稻葉 小花算唔算多個

餓之省你係咪貼錯圖

講野真係要小心d
唔係隨時bin到結衣結左婚都講緊

唔係gakki咩，nylon 2012 Yui aragaki fashion photo magazine

希望LA LA LAND拎唔到best picture

BP啦

會唔會有呢

新手踢完波留名

攞左

Lalaland

真心覺得la la land 麻麻

拎一半

overrated

係劇情上真係平平無奇

WTF

屌,關家姐, 頒錯獎

呢排溫mid term 同做assignment

moonlight先係

似係造效果

又係佢掃晒?

致敬上年個host既野我真係睇唔透

有無巴打有電腦用既wallpaper係結衣偏左/偏右既可以分享？

巴打未開share,睇唔到

Zard巴提我改metadata, 費事自爆。
改完再post過

黑髮奸笑

sensei

隻手指好正

又靚又長 啲手指

笑左

吉良吉影

朱千雪係日本
新垣結衣呢

我意思係餓之省只能貼餓之省嗰張圖

勿認真 btw笑左

好似原文第一係結衣？

係

Lunch留名

我都見到

世界，World

飲住十六茶睇結衣 人生一大享受

到時又寫埋啲咩親筆信 秘密結婚
講開又講宜家堀北係咪都叫半退出 定係已經退出咗

世界第一係結衣

好似退出左咁 連新聞都無乜

唔好再講,好驚

都要做定心理準備啦
呢一兩年預左有大事發生

可唔可以拍埋大河劇先啊
堀北都拍過一次啦 又攞過兩次主演賞 之後先結婚生仔 都叫人生贏家嘅

跳樓了

講緊啲乜

到時班痴線佬會唔會寄刀片去日本㗎

應該會有好_多刀片 大陸台灣日本香港都好多痴線佬

家常便飯

佢幸福快樂就得 最好就唔好息影啦

唔好寄刀片比我

你哋講緊咩 world咩意思

佢D訪問都話結婚既就做全職人妻, 應該都息影啦

唔好呀

孤兒仔一集都開到兩個post

我會崩潰

不能想像

好似風咁，又好似夢咁
消失咗

忽然間
快活嘅空氣消失晒

下 真事咩

好想係佢引退之前,見到佢真人一面

痴線一入黎見個氣氛以為結衣公開左要結婚

全職人妻咪有多啲時間陪我

唔奇
經歷之前幾套垃圾高達既洗禮
今次劇情又唔錯,高討論價值

好悲傷

幾好睇呀呢套 但係冇追開post

我地FF能力太強

好似以後無得再睇BB咁

如果係真可能無人講野

結衣post死曬，
全部巴打面到唔到，
唔返工唔返學，
日日攬住十六茶空樽FF

呢套夠真實 冇咩主角優勢

攬住9個枱曆FF

結婚我接受到
但係接受唔到息影

結衣poster當被襟

三明都冇主角優勢? 一上高達就屈全世界機，連MA都單挑打贏

雖然我明相比起基拉果啲都仲有段距離

笑咗出聲

好期待啲枱曆
攬住訓

我同結衣結婚會搞到你地咁sad

打咩！

醒來了，夢散了

大家唔好咁傷心啦

總統今晚睇射鵰啦

用身體換返黎嘅強大我接受到

其實發生左咩事

個心有啲乸住乸住咁 尋尋覓覓 冷冷清清 淒淒慘慘戚戚

大家FF緊結衣結婚息影

屌 FF 嚇撚死咩

但係點解會無啦啦FF
結衣有講過咩

因為公海post

堀北

乍暖還寒時候，要望住結衣BB才能將息

朱千雪

太痴線

你又知我有睇
我睇到好似17就唔想睇

就係囉佢起碼有等價交換

大家唔好咁SAD PO下今日子先

侵你用我張圖

呢張真係好正

結衣幸福就好了 但息影就

唔好再ff我老婆息影

有冇巴打有K的備忘錄吹到成天都係嘅gif?

Agger

邊個黎??自己出黎認

有無巴打藝術好叻？

遵理

樹巴

重唔係結衣BB巴打

有種直覺，結衣老公一定唔會係靚仔，可能會係d阿叔樣

唔好再講啦

有冇link

其實諗落佢性格好難搵男仔, 平時放假又唔出街, 之後又對圈中人無咩興趣, 唯一有可能既就真係同佢經常合作既幕後工作人員, 但D工作人員又唔一定夠膽主動同D明星講咩

人少少認左佢啦巴打
邊個呀

poly嘅巴打係邊 世界級結衣bb

如果結衣唔嫁，大家會開心d or？
利申，我會好sad，寧願佢嫁得出，老左有個伴

想佢幸福 但前題唔想佢息影 生咗仔都可以拍戲㗎係咪先

happy end 就梗係結左婚但唔息影
但結衣已經講過唔會係咁

媽咪呀我唔制

好矛盾，明知佢結婚好大機會唔再拍劇，但又想佢幸福

魚與熊掌 一切會成為絕響

其實結衣都算多產 但係唔好咁快到尾聲呀plzzzzzzz

包係我身上
我今晚同佢講唔好息影
應該得

我覺得佢應該唔會同返圈中人一齊
最多同啲冇咁出名
一陣散咗周圍唱 好似 噉

其實真係唔算多產

人心不足蛇呑象呀手足

雖然我都覺得唔夠多

缺乏睡眠會讓人精神失常嗎.jpg

發現有個post名係新坦結衣

最有機會係同D導演一齊, 因為普通工作人員好難夠膽高攀

唔會啩

話說野田妹夠同band友結咗婚啦 所以唔排除有呢啲機會

停啦
好撚Sad呀

荃灣一田發現十六茶

不如停止FF啦好嘛 好撚痴線

大家都唔係好FF啦
結衣係我老婆

蕉碌茶

幾時先到3月23

掃佐一圈都唔見有

係阿trump你見oscars fail邊出twitter分佐心睇錯

定我一夜未眠眼花睇錯

絆～走れ奇跡の子馬～ SP

停啦

荃灣奇趣好似冇十六茶包

今日個post好多負能量

想睇下有冇人信

明月照溝渠

伏已中

呢個故事講比我地聽,prof讀咁多書都無用

去黃埔啦

黃埔奇趣有十六茶包?
想用茶包沖熱水飲 近排天氣凍 支裝要煲熱好煩

好似之前聽唔知邊個巴打講有

好多野做 但仲攤緊係床上面

呢張好似我以前個fd

黃埔比較遠 騎馬去要騎好耐

我都想有咁嘅生活

又偷我圖 你用翻王子啦

五點半留名

有細支？ 放工去掃貨先

冇細支 我買左一支大既 淨番兩支喺度

真係fd
A0

睇你唔止想做朋友咁

好唔好搭去買呢

附近邊度重有？

要買襯早

放工痴線佬會去買哂

德福有16茶細樽裝 但個樣好似唔同 係咪日港版分別

台版？w?影張相望下好喎

之前見到 無影相

荃灣去過,有細支,不過係凍住嘅

一田？

係呀

我今日睇左冇細支呀

一田好似冇唔凍嘅600ml 2L先唔凍

今日子6點留名

因間mid term 有結衣幫我打氣就好啦

32M

好彩巴打提一提，本來諗住今個月仲有400mb可以睇下圖

Wifi

嚇 死咩

聽日去碰下運氣

你睇下結衣表情幾無奈

新人留名

有分別既咩,我一向睇巴打們D圖同呢面賣既都一樣既

最多你咪望下個EAN barcode,雖然呢個都唔可以做準但聊勝於無

收工

今日入左去五六次都冇

發覺<<扇>>都好好聽 愈聽愈多

一晚睇完今日子 第朝走堂

少咗追post
追真知子追到傻咗

【粵語】律政狂人 [新垣結衣]

邊個叫你係到宣傳大把貨
講親邊到大把,好快就會無貨買

未睇過粵語

肛田好煩

阿lu把聲高足八度

接受唔到粵配
之前j2睇都係轉日文

古美門同結衣把聲明明係重點

古美門真係好難配

會唔會有痴線佬去？

請到結衣嚟就去

去奶poster

我都想，係就好

FF真係黎左既話 迫爆朗豪坊

無結衣，不了。

點解你地剩係支持十六茶 Meltykiss?
呢度係咪得我有買雪肌精？

男人老狗買嚟做咩

嘩屌 今鋪破產

自動rotate左 頭已側一下thx

唔睇天光有咩做？

古美門粵配好唔掂 not match

個直播好多BB GIF

邊個係咁係個邊貼

根本就係大雄老豆鬧仔把聲

巴打係日本？

Toner我覺得冇乜所謂，男人都用得。

傳教?

BB唱歌啦, 聽出耳油

yes

有結衣係果度留守一星期都得

奶住poster 先啦

有啲圖好熟口面 見到自己cap果啲
傳得好啊

一睇到 27/2～5/3 仲以為bb嚟左，興奮到我死

呢張好靚

呢張都好正

有冇人會去支持岡田？

個頭想點

有村架純

右上角係咪架純

去睇大面純

電影嚟?

係， 香港好似3月頭上

之前喺三聯書店見過原著，本書包左呢個電影poster封面

今日子八點留名

好想俾結衣瘋狂噴口水

痴線佬出現了

佢係變態佬

右2個男咁似拉打W個主角既

我張gif可以引起咁多痴線佬嘅迴響

之前買咗支防曬

就係因為你個垃圾

雪肌精有冇保濕/潔膚既產品?

今日子今日結衣主演系列推薦：
掟上今日子的備忘錄
快啲去寶庫down嚟睇啦！

第28頁先嚟講

今日子巴你洗唔洗hard sell到呢個地步

情報室室長

直入式廣告

各位巴打快啲睇今日子啦

down黎收藏一流
今日子 No.1

琴晚睇左making

making無字幕

我上bilibili 搵到一個有
等我一陣

今日子巴真係今日子黨魁黎

賜酒

bilibili有個making係結衣cut

好似係扉 門咁解？

樹巴CB season 1字幕

我覺得《虹》最好聽

好似係新垣結衣糧食屋? 有gakkicut字幕版

扇

Btw

好似有野bin

結衣嘅字幕組淨係做左結衣cut
不過岡田嘅字幕組有做晒

打錯 聽得太投入

扇巴

gakki cut

呢排loop 緊てくてく

洞爺湖扇人

想睇岡田同結衣既宣番

去完，好細個counter
有B5 size 宣傳單張拎
啲野平唔平就唔知...

唔係喎原來有

拎晒返屋企當牆紙貼先

可能去買返set俾老虎...

攞幾打先夠？

唔好奶爛

終於追到live

房好細
唔知沙田一田裝修kose 啲結衣會唔會拎埋走呢。唔會就

雞寶台見到好到熟悉嘅圖同gif

啱啱先見到，追唔到post唔知有冇wow到。

初回就係送多本書仔，仲有個B6 clear file。
仲有特典係：
【7大特典映像】
1.#11 ディレクターズカット完全版
~放送では泣く泣くカットした“エピソード・ゼロ"シーンを復活!

2.「逃げ恥」×「王様のブランチ」コラボ企画(全10回)

3.蔵出し! ハプニングNG集

4.火夜だけじゃ足りない!!!今すぐムズキュン教えてSP!

5.プレミアム制作記者発表

6.「恋」ダンス 全パターン完全収録
・放送フルVer.(みくり・平匡・百合ちゃん・沼田・風見)
・放送ロングVer.
・放送フルVer.(日野・やっさん・ナツキ・柚)
・ぴったんこカン・カンVer.
・放送#10Ver.
・放送#11Ver.

7.宣伝SPOT集

如果結衣黎朗豪坊做宣傳 我諗成個朗豪坊都係痴線佬

最少都成個旺角啦

全結衣post嘅巴打都拎住十六茶相認

播緊legal high
不過粵語

希望到時買到十六茶啦

打CODE好攰唔知自己做緊咩
好想睇結衣

休息下

做咩笑到噉

粵配

今日子仲未睇完第一集

快啲睇 好好睇 會上癮

呢段我重睇左好多次
笑到我

好嘢要慢慢品嚐

呢張真係

頭幾集係節奏慢
愈後愈好睇

就咁派?

好撚攰

呢個綜藝之前唔知邊位巴打貼出黎,依家先得閒睇
我個人真係好鍾意睇呢d帶我行街街既片
有無多D同類?相對坐係個片場拍果d,呢d真係完爆

屯門一田冇十六茶

Hello photo lover 有淺草篇
睇左未

Hello, 写真の旅 新垣結衣 篇 新垣結衣が北海道で出会ったもの
google drive有

兩集都盼左，好正

原來呢張都係淺草篇入面既

要行埋去拎

冇聽過腥些讚今日子

今日推得咁慢竟然未爆

呢套Nikon廣告雜誌及又係好睇
同個攝影師一齊整photo diary

轉黨？

真知子好波

睇到最後講gakki從來冇望自己鏡頭，就知gakki係與別不同

大家今晚11點前可唔可以1001呢？

白石先好睇

出動

完全唔係自戀嘅人
好顧及人地感受
ISFJ, 我估

Post50 提議既活動好似未做哂

淨係做過一樣

其實一田既人會唔會諗 點解依排十六茶銷量咁好

試下煲左既十六茶會唔會仲好飲左

下個post名可唔可以係
以同一個地方為目標在天空中飛翔
這就是元素 像我和你一樣

元素我幾鍾意

屌
有個user叫新垣結紮

有圖有得傾

每支十六茶都係結衣沖嘅
係結衣覺得最好飲嘅味道
煲左就會變左自己煲

痴線佬

唔係痴線
依一份係執著

笑死

我黎開

你開？

腥些想開？

你地覺得角色圖應該係最深刻既場面定最靚既一刻？
諗緊啲認真/喊位放唔放

飛翔標題俾飛翔痴線佬開幾好

最靚

北海道果個之前睇左,得閒再睇埋個淺草篇
睇晒真係覺得自己入左坑實在太好

今日子可以係最可愛一刻

why not both?

gakki夜晚成日等我等到訓著左

執著嘅痴線佬

飲之前洗唔洗叫埋口號

其實係度嘅有邊個唔係痴線佬

cant agger more

空井巴召喚

諗緊搵幾多張

空井巴係咪櫻木花道？

應該係直指空井大祐

9宮格？

每集搵一張?

要嗌笛笛該

精選今日子圖集

見工應該失敗
好對唔住結衣

i mean好似好少見櫻木花道巴 以為改左名

爆data嘅巴打真係多得你唔少

下次努力
搵份好工先養到結衣
雖然唔到你養

我仲有排扮緊工
有冇巴打可代勞

差唔多次次宣番都有上安住個節目行來行去又飲又食
樹巴可以睇下
上安住個節目宣飛翔番好睇

已經精選左

搵次全部post晒出嚟

搵你老婆稻葉巴開？

見工前 我仲睇緊呢張圖

巴打唔好灰

結衣bb支持你

其實呢句嘢係真係好羞恥定純粹結衣怕醜

今日子巴病入膏肓

有結衣係到 繼續努力

連登有愛

好彩用緊電腦

我好似見到有po 直播lh
唔知係唔係真

明明以前出街唔洗驚住咁睇圖

一路諗係我唔夠痴線定係今日子太痴線

我係痴線佬

雞寶台 粵語版

粵語版無曬啲精髓

以後會出少啲

四次 smile 飛翔 s警官 逃恥
最正係結衣次次都話自己成日上matome

睇hello photo lover真係睇到好開心

一直都話 只係今日子巴太痴線

有冇巴打都覺得 杏沙子 同 lefty hand cream covered嘅歌都好好聽?

小さな恋のうた:

恋:

No.1:

sorry今日子巴 我覺得我咁形容你唔係咁好

你係一直都暴走緊呀

控偵探表情如圖：

no, is this

有冇An機既巴打同我一樣upload唔到圖?

今日子諗唔諗住整番張角色圖？
一齊傾下點砌張圖會靚

試下setting轉另一個

有無名?搵完書籤低得閒睇

係今日子巴對今日子既愛

其實我一直覺得川島海荷同結衣好可疑

發現控偵探唔見咗

有人想爆Post

搵下d參考

你講緊負皮佬

挽留

飛翔宣番, 喺空自基地同附近行來行去, 同d兵食飯 :

Matome係咪即係類似日本嘅yahoo?

我同結衣sor瞞住大家

頂get錯左 深潛

講起負皮佬 諗起呢張GIF

屯門aeon 得返最後一支2L

第一張我第一眼係望到肥仔波lin

可唔可以post番個幾張4x4既角色圖黎睇下

Gay test

利申非gay

終於得咗,小稻稻重生

你開唔開post
post名係#812

買左2枝?

第二張結衣好可愛

結衣見到肥仔波嘅反應

準備1001啦~

第二張結衣都其實幾好啊

係呀 留返枝俾你地

返工look
點解身邊冇依d同事上司

留俾空井巴開,我潛左咁耐一上就開post唔係幾好意思

又1001

我指姿色唔錯 啲人唔好成日笑結衣喇

佢唔得閒
兩公婆唔使計較

笑佢咩？
我從來都冇笑佢

唔好破壞我bb嘅形象

仲有七十幾個推呀

幫下你手

佢笑個鈴鼓肥仔果時真係咁

等陣先開 未1001

唔好棄最後幾頁得唔得？

之前我已經覺得好gay,唔好再提了,我已經盡量避免同空井巴交流

係喎你做咩仲唔轉紅色

我覺得改左結衣角色名用番紅色係一份尊重

i'm back

有人開新post 未

岩呀

最好笑係兩個肥仔開酒樽嗰度

邊個開post？

呀⋯⋯我嘅bb呀⋯⋯

又批鬥我

終於live到，等陣再up今日子soundtrack 上黎

就爆啦，邊個開呀？

空井/小稻稻

兩公婆一齊開

唔好鳩推得唔得啊

劇透深藍啊

THIS

係，搞到低質晒

仲有五十幾個大家可以唔洗咁急

順應民意轉左紅色
不過仲gay

哩埋一面睇達哥算

小稻稻開啦
空井巴好似開緊工

謝巴打

IS

GREAT

F5緊

諗起今日晏晝個氣氛

不要再說了

好似平匡咁FF負面野

每個月總有幾日係咁

而家冇事嫁啦

唔知開唔開得切

老是常出現

講到好似m come咁

搵人開啦

一陣又要喜迎負評佬

邊個開

嚟M

稻葉?

確實左有人開?

係時候去避難

btw今日子巴會唔會轉紅字？

佢兩公婆打情罵俏搞到我都唔知邊個開

1002